有冇老友已經準備好去追風

諗到咁大風就扯扯地

去風眼睇佢個靚結構

道友已經準備好

去緊屌風眼

你high到玻璃當浮板

屌到佢噴水🐳

佢high左玻璃粉

搵佢個g點出嚟奶

約咗班fd 海旁打poker

尊重返個風好wo

有道友想追風

唔知風眼有冇毛太多 屌落去唔舒服

咩歌

隻眼好撚靚

以前d人仲話 有咩事千祈唔好報警浪費警力

老友，你成日喺巴士🚌放x都好浪費警力

風箏與風 - Twins

搵學術台班風膠啦

你諗咗勁耐

隻風眼靚到

【颱風追擊】2016號熱帶氣旋 浪卡 NANGKA（18W）

呢度好多